硬地世界既龍門

職業級既龍門撲救技術成日都睇到起雞皮
但係硬地7人又好難做到飛身既撲救
而且討論硬地既龍門技術好似貼地啲
希望巴打一齊討論下

例如邊隊業餘league既龍門令你有印象